笑能死，連行岀夏慤道都唔敢開人講暴動

笑能四人

見到班友向後行嗌叫人向前行 坐係度打卡無用架
兩分鐘後影都無左

衝！

連阿婆都勇武過連登仔。

得把死人口